忌廉哥主人：點解警察唔開槍？

忌廉哥主人

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

係囉點解嘅？

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

你只係一個靠隻貓搵食嘅垃圾咋！

推

咪開撚咗囉屌

被佢block咗，無得留言

成班on9好似未見過貓噉吹奏

其實都估到佢係藍, 完全冇出過聲
仲有大頭同肥波兩隻柴都似, 又係冇出聲
不過既然FIRM左就UNFOLLOW算, 無需清算

報紙檔多數都係黑社會照 唔出奇

愛貓人士，好好諗下呢段日子有幾多流浪貓食左催淚彈，佢地可以去邊度避

推到佢回應

如果可以開槍既話，點解唔定手留彈？

邊撚個啊識佢老鼠

冷血又點養動物啊仆街！

開咗啦

如果唔係靠隻貓，撚識你咩，忌廉哥主人！

撚樣黎
人話都唔柒識講

咁點解聲稱反暴力既藍屍，咁想解放軍出嚟武力鎮壓示威者嘅? 唔撚明

其實第一代忌廉哥已經死咗
呢隻係求其搵同品種扮係第一代 繼續幫主人搵真銀嘅可憐貓

好似delete左

其實都好明顯唔係自衛
拔槍之後唔係退 係向前推進
明顯係想執番跌左個支配槍

之前佢上CCTVB的BBC，聽佢講啲野都覺得佢唔係咩好人。

摩牙?
係真的話 可以推到佢仆街

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

大頭同肥波 811 first aid 畀黑警射爆眼之後有出呢個 post
應該都算有出過聲

Unliked
印象中五年前唔係偏黃既咩？定係牆頭草黎

唔係忌廉哥僕人咩
點睇都係忌廉哥養番呢個軟飯男

冇咗隻貓做搖錢樹就係廢人一個

Push

貓肉刺生!

同OK仔異曲同工

因為36粒子彈唔夠100個人分囉
開咗槍自己會死囉

忌廉狗

佢地有去過連儂牆話香港人加油架
仲見到d大陸人係IG鬧個狗主

屌，忌廉哥真慘，跟著件冷血仆街

俾佢d貓食下催淚，食完重撐警既唔該一齊死全家

睇到本身無料 因為marketing 吹捧上位嘅人
跌返落地就心涼

唔識你老鼠

當初靠香港市民出名
出咗名 一係唔出聲 一係做藍絲

下唔係應該推到佢仆街咩

邊句寫做乜唔開槍？？？？？

死仆街

半個月前見到 ,係咪同一隻嚟

你隻病貓死得未

垃圾藍絲只會覺得係示威者搞到警方要放

連自己寵物都利用來賺錢。 呢類人渣有乜衰野做唔出？

唔係，純撞名

忌廉哥大把日本fans

有勞日文文宣組

啱呀

忌廉哥

呢d靠隻貓搵食既仆街 唔知點解好多人睇
台灣都有個
完撚全係核突

我都有個藍屍朋友又係口口聲聲反暴力，但又係FB道講打撚死曬啲曱甴佢？屌做人假到佢。

原來藍絲離

黃阿瑪 好撚on9

藍絲就係咁on9,望下工聯會

嘩咁暴力咁冇愛心既

開槍射鳩佢隻貓

who?

咪撚再借隻貓仔黎搵錢

果時成日要隻貓出商場show已經覺得好慘
正常用貓搵錢都係最多影下寫真集，點會咁樣帶出去俾人圍

記得一早出咗聲

推推推推推推

多得呢班垃圾
貓都好吹捧痴撚線

藍絲=支持納粹主義

Unfollow, 雖然我好中意忌廉哥

一直都覺得佢只係將隻貓當搖錢樹

射死晒佢囉
點解唔射死晒佢
拎機關槍掃丫馬 禁危險
咁樣問警察警察會點答
點答都解釋唔到點解佢果刻開槍

Dont make stupid people famous

fb好多人話藍黃都無所謂，因為佢捐咗好多錢俾動物

仲要消費隻貓到幾時

抵佢執笠啦

成日同女朋友講黃阿瑪個堆人係靠貓賺錢瘋狂換大屋 一邊話貓貓成日病經濟負擔好重一邊係咁收養係咁換大屋

更正 係忌廉哥寵物

呢個仆街唔配養貓

大頭肥波個page有keep住出聲，post好多相都有加句香港人加油。 又有去連儂牆。

唔好反錯人

咁會又無錯嘅
唔係個個都做到佢地咁出名
咁果班人養咁多未大負擔囉

34,487 people like this
35,123 people follow this

之前又係有隻貓中催淚彈而喊 唔係呢隻？

藍絲愛貓人士：啲貓唔想食催淚彈就唔應該喺現場阻住警方做嘢。

乜水

屌 我屋企仲有本好細個緊時買嘅忌廉哥書

佢隻貓都食撚曬tg

真心咩我屋企仲有本好細個買嘅忌廉哥書

佢搵隻貓嚟賺錢咋
愛得去邊

去尖東放題、遍地催淚煙

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

屌你老母唔清算？佢咁等於幫兇

上連登勿真心

好似初初得幾隻 我唔多清楚 但絕對冇咁多隻 見女朋友話佢地d貓成日打交到流血 根本唔適合收養咁多 完全當貓係賺錢工具 收養多d一路經營一隻去左仲有一大堆 間屋愈換愈大 貓走仲有屋 好仆街

唔係掛

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

真
上次同屋企隻貓傾開先知

[無圖]我隻貓仲可愛

有打交咩？ 我睇唔到

間唔時有睇 唔係成日

佢只係一個利用貓貓搵$嘅仆街

佢地傻架

幫手洗佢個POST

本身報紙佬嚟啫，當時唔見忌廉哥成個月大家都好有疑問

一直覺得佢好賤格
消費自己隻貓 擺出黎呃呃騙騙
俾人鬧佢 忌廉大年紀唔好放出黎
佢就整個忌廉哥貓罐頭 繼續搖錢樹
都唔係真正愛貓貓嘅

屌佢老味啦 黑心嘅就唔好學人養貓啦
touchwood佢隻貓食到tg嘅話你再撐啊笨 屌

阿瑪無咁差嘛?
好多年無收貓, 全部都七八歲以上多病痛都好正常

去佢嗰post問翻佢

靠貓搵食既撚頭

SOR, 我跪玻璃, 大頭肥波對唔住!!!!

其實警察向天開槍算係咁

一早知佢係賤種
利用隻貓搵錢

yes....agree.....只係靠隻貓攞光環, 就咪當自己既說話就係有道理

吓。。。？

關咩事啊
開槍胸吓啲示威者都make sense姐
當然排除同一時間佢係想執返支槍

Rose Ma 香港良心YouTuber

屌

忌廉哥知道
佢主人是哪碌柒?

淨係靠隻貓搵食既垃圾

請佢食下煙先啦

開啦，我都想知點解唔開

自己隻靠食公眾關注嘅，好心就出少兩句啦

不能同意更多
靠的不是自己,你靠的是隻動物
你係垃圾,隻猫都好過你

靠隻貓養 垃圾

個陣Facebook page admin好似唔係忌廉主人

一直都覺得，唔明點解有人咁中意
我3隻貓仲得意過佢

佢地紅左之後冇再收養過貓架
但佢地頻道周不時會upload 舊片
啲人咪誤會佢地家陣越嚟越多貓
好認真講佢地收養嘅全部都唔係名種貓已經算
而且到宜家有好幾隻都10歲以上 有病痛真係好正常
btw阿瑪嗰2個奴才都支持反送中 叫香港加油架

好彩從來都唔會睇呢啲所謂明星貓

做佢隻貓仲慘過做支那人

十足十D宦官外戚夾個細路上場做皇帝
自己係後面搵食

要依靠畜牲養嘅畜牲

阿爺唔俾開

支持

垃圾

推到佢仆街啦

忌廉哥主人成日帶隻貓出活動

阿瑪果邊一路都無咁做過，而且養既都係普通貓種

咩愈養愈多貓又係鳩up多過呼吸

只係利用隻貓。

條撚樣不嬲扯皮條

拎隻貓賺錢既報紙佬

咪開左囉 有無睇新聞

葉公好貓

仲有隻貓女叫豆漿，佢主人同隻貓女談戀愛，睇到眼突

禍及⋯⋯

唔好搞錯忌廉哥先係主人

最on9 係啲人前世未撚見過貓咁

美國會唔會有「反對槍械管制既動物保護人士」

講得啱！

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

Fat cat not fact check

忍痛unfollow忌廉哥

其實睇得出主人好錫啲貓仔 亦冇迫啲貓出街見fans因爲貓本身都怕人

好嘈

大頭，肥波有出聲架

見佢利用隻貓賺錢都知唔妨好人
利申無興趣

講得好啱
養得貓嘅都知道家貓唔係狗 唔應該成日出街 更何況係多人嘅活動
一嚟貓本身就細膽 唔習慣見咁多人 好容易受驚就會走甩
二嚟貓就算每年有打防疫針 出完街都要清潔 如果唔係都有機會染到細菌
個仆街主人根本冇在意過隻貓
相反 黃阿瑪主人一次都冇咁做過
無可否認佢地都係靠貓紅同借貓搵錢
但至少佢地對啲貓係好
佢地仲識利用自己嘅celebrity effect 喺ig叫人支持同性婚姻平權 加埋2020投蔡
真係沒有對比 沒有傷害
忌廉哥有個咁仆街嘅主人真係

可能係偶然嘅分享令到啲貓紅左 但都冇強迫啲貓借佢地賺錢(e.g. 帶去fans meeting, 掛住拍野病都唔帶佢睇醫生) 對啲貓黎講紅左同未紅冇分別除左屋企大啲多位玩啲 罐罐好食啲

靠隻貓都好意思出聲
睇撚住你隻貓吸山埃tg呀

大把猫得意過隻垃圾忌廉哥啦

呢2隻猫都好得意

隻貓有個咁既主人，慘過做雞。

成班圍住貓貓d樣同撐警班友好似。

好可愛 不過主人仆街唔好鬧埋貓

呢啲就係仆街中立撚

最on9 係咁撚鍾意貓 咪自己養 真心鍾意寵物唔會消費自己隻寵物先

忌廉哥呢D動物明星就好似古代個D青樓女子咁，比主人迫出黎搵肉金

係咪真係佢？？見佢Facebook 8/5有罷工

撞名
有人係佢個page問係咪佢隻忌廉哥
垃圾忌廉哥主人勁不滿人地隻猫同佢撞名
大把猫叫忌廉啦 得佢隻垃圾可以叫忌廉咩

主人仆街就鬧隻貓
傻9咗呀你
係都開槍射9個主人啦
關隻貓撚事

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔係有港女鐘意你隻貓，你有今日？推到比所有港女知！

Yes 我隻肥野話.. 前排忌廉哥託夢佢知
想有人燒件衫比佢

睇清楚先啦
佢個仆街意思係話之你班人搞乜 唔好煩到佢就得

皇阿瑪個兩條友成日叫香港加油
721中上環佢好似有post相係story

佢唔係響應5/8罷工㗎 只係佢定佢隻猫大壽所以唔開工

唔係王 OL 幫佢文宣同管理 fb 咩？

班 OL

禍必及家人
環懲罰隻貓

懲罰隻貓

推到佢仆街

忌廉哥同ok仔一撚樣
忌廉哥先係主人，「主人」先係寵物

第一個打死佢

做得呢d搵錢利用搖錢樹，推隻貓推個仔女去搵錢既人都係無腦藍絲，滿腦子只有利益。有錢連老婆都可以推去做雞

條仆街仲笑巴打on居

上次我屌柒佢隻閪貓，d友仲話我三毛

WHO?

PUSH

佢支槍有無幾百飛子彈先?

Who

佢地個人ig都有成日提起㗎
咁啱佢地個展覽因為有遊行所以提早拆咗 佢地都有叫大家注意安全

過左氣好耐喇喎，仲忌廉

已屌
等佢再出新POST 再屌

你以為粒子彈唔會射番落黎

5號咁啱星期一，
佢不嬲星期一休息

係啦係啦啲返來啦咁你想點呀
為駁而駁

你點知

佢地有出聲呀！仲去過連儂牆影相，仲屌過人😂

大頭忠實fan屎上

從來都唔覺得隻貓有咩特別
但係嗰個就好似中撚晒降頭咁係咁吹奏

唔好搞隻貓呀
搞主人好啦

又係呢條借貓搵錢嘅垃圾

oki齊陰

我開頭都以為 但其實佢keep 住有講香港人加油 冇其他咁多姐

人地撐香港反送中 你咪撚亂帶風向得唔得
再講有錢你理得人點洗 換屋都要你準許？ 佢又冇好似香港個忌廉哥主人咁迫貓出鋪頭接客食貓血饅頭

幾廿歲仲要靠小動物呃飲呃食既廢老

diu
原來是鬼

但係佢地之前間屋又真係細得好離譜
個天花矮到

利申：偶爾有睇片

黃阿瑪都鬧？佢係幫我地喎

根本就係

2017年10月忌廉哥再次復出油尖區 在油麻地彌敦道開設寵物店定名為「奶油家族」。 該店會在逢星期一休息。

早兩星期仲屌鳩催淚彈